Trump Trump 當選我去美領前裸跑

我登必勝

留個名先喇

留名，我同你一齊跑

會比國安捉

燈埋自己 我撐你

屋企睇你祼跑

比你戴多個口罩跑

我帶攝錄機

有冇巴打可以幫手打燈

留名睇走數

睇死你走數

著衫陪你跑

Lm 走數